可唔可以做法事反封印太子亡魂

我知呢個post 好廢，但當所有方法當差唔多用盡，只能寄祐神靈。
好頹，鬼神未必存在，亦不可fc,但狗如果有殺人，就一定心虛會驚

你當我細個睇得太多電視啦
但我都想知

多謝你呀巴打，好頹，瞓唔著，唔知可以為前線做d咩，欠佢地好多

黎啦
哥哥抱抱

反封印呀巴打

想喊，thank you so much，let’s defend our home

收到風已有高人解禁左封印了，雖然無可能證明到，但希望係真，願義士英靈保佑所有黑警及佢地妻兒不得好死

你意思係咪請人解放亡魂?
我之前連埋行動post一齊帶出過
可是無咩迴響

又唔知邊個師傅真係有料
想多d有祖莉安果個師傅級別既師傅幫手

希望係真。。。好心up 呀

借問聲幾時既事?

係，解放/禁，sor 1999，幫手推， thx 絲打

早兩日收到風，係一個網台節目既主持講，你去fb 搵“無奇不有”,遲d佢可能開集專講呢件事，不過都係果句，無人證明到，希望真係有高人救到佢地

我p牌推唔到唯有我回你你回我咁推

祖利安係咪即係俄國個朱利王？

Ic
我正想講呢個yt channel
之前有人講過呢個channel
以我理解只係靈力高既一位c姐交感到
佢講話有個斷頸亡魂果個唔想dom低另外兩個亡魂
我思疑佢地係被圈禁左一個位置
想凝聚返一齊但走唔出個圈咁

Gary話解救左，希望係真

其實我唔知佢乜水
見人地fb share先知呢個人
佢有次講新屋嶺

岩岩搵到另一個講831

今晚唔洗訓,睇埋先

如果真係講緊朱莉王就真係堅，果個靈媒唔係講笑

omg
佢地輕輕交待可能想保護返死者家人?
希望佢地有留亡魂既名去跟進

實會跟進啦，不過其實諗深一層，假如靈界係真，有冇諗過點解政府佢地要封印亡魂，我覺得佢地相信冤魂真係有力量去攪到佢地，講到殺佢地既凶手係邊個，什至幫到在世既人查案

呢個世界無鬼，慘死左既人就係慘死左，你做乜野佢地都唔會知。

最多令你個心好過d。

Thx ！推！希望係真！

推！

你咁講係因為你冇撞過
但我都寧願你唔好撞

哈哈，我真係未驚過。

我驚無鬼就真，無鬼既話所有死左既人沉冤得雪都無用，佢地既記憶永遠停留喺慘死一刻，太悲哀。

俾你講咗
我細個試過比鬼跟
最盡試過上埋身
仲有一次係動物靈體上身
呢啲嘢全部都係我屋企人同我講
事發時係完全零印象
飲過符水查過家宅知道原由
慢慢地長大之後個人冇咁神經質同容易喊

有d野唔到你唔信

翁靜晶曾經幫過冤魂翻案
不過唔信既睇完都唔會信，覺得係搏出位，但有冇靈界都好，做人真係唔好害人，無鬼魂都會有因果

信因果，但唔信有鬼

不過因果都唔係成日work，大把人做盡壞事然後享一生富貴榮華，如果有鬼就詛咒死呢班衰人啦

你信因果其實即係信輪迴，即係間接信左有靈魂，其實你唔信既係靈魂既空間直接影響到人間，因果有可能係上世做左既野決定今世，所以今世做既野會影響後世

信因果唔一定要信輪迴既，我只係信衰野做盡就容易仆街，

但係呢個世界大把好好彩既衰人享福到死都無仆街，無人制裁到佢地。

我地唯一做到既，就係祈求呢個世界有鬼神，制裁到我地制裁唔到既人，講到尾，都係自我安慰。

所以唔信有靈界既點都唔信，無迫你信既意思，但因果唔係睇一世，如果只係睇一世，跟本唔需要有因果論，btw仲之做人做事過得自己良心先好做就夠

我都想信輪迴轉世啊，咁樣d衰人就有報應。

問題係得個信字無用架，我都見唔到佢報應果一刻，點樣心涼啊？

咁咪即係呃緊自己，衰人下世會仆街。

根本仲係到每次經過太子站都會頭痛同背後一寒
聽到佢地嗌
唔好打了我個頭好痛

其實你諗下如果真係有輪迴，有d人做李嘉誠，有d人一世做植物人，咁你掉返轉諗就係佢地上一世做既野令今世承受緊上世既因果

你無可能會知到業力係點運作同幾時承受，你只要相信做好自己今世人生，下世就唔駛還咁多，如果你真係相信因果孽報,就唯有抱住呢個信念

假設如果人人都係同一世有因果，咁一出世做左一件好事一定長命百歲，金銀滿屋，兒孫滿堂。一出世做一件壞事即死，咁就無意思啦

我自己既睇法就係你上世既功德量大過今世既作孽，夠數cover未唔會有現眼報囉，今世作孽太惡，上世既功德唔夠cover未好快會承受惡果，唯有鬥長命等睇黑警們會惡得幾耐

陣亡將士擺係忠烈祠,佢仲有乜鳩豬乸封印啊? 屌你.

唔係呢個問題，係輪迴本身係咪存在呢一點無法證明。

無法證明得個信字即係無用，壞人依然逍遙法外。

靠鬼神既力量令自己心安，只係自欺欺人。

尤其對於唔信因果既壞人，佢地都唔會驚自己死後會點。

更何況，壞人下一生都無左做壞事既記憶，就算真係有報應又如何，都唔係同一個人黎。

咪推無聊野住啦

聽聞已經有師傅幫佢地做左火烘法事增強靈力

咁世界上此終有天網灰灰，例子比比皆是，人如果無信念就乜都無，而且現眼報大有人在，事實擺在眼前，係睇你自己點睇

無人話要靠鬼神之力，翁靜晶幫死左好多年既彭楚盈翻案係事實，只係研究緊如果真係有靈界，政府亦真係封印佢地，佢地既動機係乜野

下一世無左記億，但要承受惡果先係最大懲罰，如果知道自己衰乜反而會有悔意覺得自己抵死反而無咁大傷害

天網恢恢係啱，但係唔好淨係睇現眼報既人，事實係，逍遙法外既人不在少數。

鬼神係一個只靠信念支撐住既system，完全有違連登既fact check精神，擺到上檯面既靈界證據屈指可數，更唔好話政府去封印佢地，輪迴報應呢d更加虛無縹緲既野。

靠相信因果黎安慰自己係無用，壞人會繼續做壞事，鬼神係制止唔到佢地。

你唔信有一回事
但你憑咩一口咬定？

掉轉諗 人地富貴榮華通常係個果 做壞事先係種下個因

咁簡單既道理你都唔明？有既話林鄭一早冤鬼纏身啦，你證明比我睇有我咪唔一口咬定

都係自我安慰姐，呢個世界無輪迴，無鬼，無靈魂。

我都好想有，可惜，係無。

Exactly 啲人有錢其實某程度係享受緊個果
而佢又做返啲壞事係種返個因落去 睇下係將來定下世受返

如果有鬼，d希特拉呢d獨裁者死左落地獄比火燒你話幾爽？

等佢自己啪一槍就瓜咁輕鬆？

不過現實唔係童話，無惡有惡報呢d野。

我都係

咁你有無聽過其他撞鬼事件？

咁你知道有天網灰灰，亦有逍遙法外，咁就知道會有機會制裁到佢地，何況因果未必一定係直接報應係佢身上，有機會係報應係佢最愛既人受到精神折磨等等，比報係佢自己身上更痛苦

都係果句，唔信鬼神既點都唔會信，無迫你信既意思，亦唔係迫你用因果安慰自己，不過由一開始本來成個香港俾d惡人隻手遮天，到而家connect全世界開始見到有出路，其實已經係因果運巨輪運作緊既證據

我淨係知好多撞鬼事件送去青山就醫返好。

真係有鬼就好，善有善報，惡有惡報，超公平，死左都唔怕。

戇鳩,pull

地獄同因果又係兩回事

9月1日第一單疑點重重因學道教用棍打死於西貢中產家中女子……現都唔知點？涉案人全被失踪？

我地講緊係鬼神同輪迴呢個概念，報應到身邊人身上又係另一個話題吧？何況，對於d衰人，報應喺佢愛既人身上，佢係咪有感覺都成問題。

輪迴既信念與fact check既精神完全相違背，連登講既係證據唔係信念，香港有出路唔係因為因果循環，而係因為香港人既努力。

如果可以 岀錢又有咩所謂

你誤會喇，我呢個reply唔係講緊因果，我只係希望有鬼神同地獄，

可惜我都係說服唔到自己。

俾人捉曬

反封印係做俾對家睇，戰術

死者就比佢安息～升級自己喇

如果叫得係最愛既人又點會無感覺，做得出殺人強姦既人唔一定無愛既人，精神折磨更痛苦

點解香港人會咁努力，就係共匪個仆街政權咁多年不斷欺壓港人而導致，呢個就係因，結果其實亦都好明顯，全世界都討厭中國人，想一獲KO中國人，所以你只有抱住黑警會有一日被清算既信念，今鋪無論贏定輸，黑警結果都唔會好

重點根本唔係信唔信法科野,唔好再比spin狗玩

而係黨鐵用得所謂困靈陣一定係身有屎

多謝幫手

呢個因果係我講既因果，唔代表有輪迴我始終希望有超自然既力量，懲治下d衰人，可惜係無。

其實你信果個因果唔係我講果個因果，你信果個係作惡因但未必有惡果，好人會受罰，壞人會發達，而且只有一世規限。

我講果個因果係種善因得善果但有業力量度而且不受時間規限，所以你果個因果論其實係好矛盾，因為事實亦有好人有好報，壞人有悲慘既結果，不過無得FC, 但你諗深一層其實有輪迴先合理

咪癲啦，搞到滿天神佛，膠化晒成場運動

當乜鬼
點解人永遠都係自大 覺得睇唔到就係無
科學只係發現真相既工具 未發展去個個位detect唔到都唔出奇 再講其實外國已經有好多紀錄片探測到

不推文

矛盾既唔係因果輪，而係善有善報，惡有惡報根本唔係一個必然發生既事，惡一定要惡報本身就已經唔係正確命題，因此呢個並唔係輪迴存在既合理解釋。

咁你信既野跟本唔係叫因果，只係機會率/彩數，其實比鬼神更荒謬，唔想為拗而拗，都係關注集中返對場運動有益既post

無錯就係彩數，猜數係精密既科學，所以有d人睇得透，做左衰野都唔會仆街，呢d叫識做人，亦有人只係好彩而逃過一劫。

相反，完全無證據既鬼神輪迴呢d只係古人為左安慰自己，導人向善先老作出黎既野。

我都想相信有鬼，有輪迴，可惜呢個世界就係咁唔完美。

宗教是描述(describe)
是先知觀察得來告訴你
依啲叫做信仰
你只用你既五識黎決定同想像世界係咩野
係唔夠既
需知你睇唔到既野係確實存在
例如氧氣 暗物質
你只可以用科學工具間接證明佢地存在

咁咪即係得個信字，即係同基督徒叫人唔好猜度神無分別，神既邏輯你係理解唔到嘛。

咩片探測到

其實香港人救左依個共產政權好多次
每次有咩飢荒水災就捐大量錢比大陸
捐左就唔理啲錢 比哂啲貪官
改革開放又幫手投資
仲幫共黨洗黑錢 集資 比貪官走資 依家都做緊
香港人係有份養大依隻怪獸
然後依隻怪獸實則非港人能操控
我地香港人係幫左大陸富人去剝削壓諸迫大陸農民同窮人
最後佢諗住用特務系統 偷技術 國企當私企咁出去（略）奪世界
香港人都有其因果而受罪 並非無辜
唉

咩片咁把炮，fact check 下

Spin post

謙卑啲
世界好多野解釋唔到
例如你點解要呼吸呢
呼完又吸 其實點解要咁做
唔吸死左去又唔得
係因為你自己有生既執著 你依樣只係可以間接觀察

又例如你生為女性
點解天生就想生兒育女
出街見到靚仔會心跳
點解想同佢結合
依啲野都係因緣和合
係由過去世的因（依個修行高人/天生會睇到，凡人係唔知）
以及你今世既緣份到左
就會出現依個既果
你點解係做人唔係投生畜生鬼道天道
都有其因果
你單憑五觀去感受世界 對宗教之事係一無事處

竟然舉d咁求其既例子話世界有好多野解釋唔到，你講果d野全部都用科學解釋到，你解釋唔到只係反映到你學識不足反觀你既宗教之事就真係只能用“不要猜度神”黎解釋喇

fact 係無法check
唔係下下都有證據件事實先成立
事實係本來就存在

係政治上無論係點你抹黑敵人就係岩 對自己有利打擊對方就係岩
無需fact check

執著同愛點用科學解釋呢
我想聽下你既講法

腦部運作既野，上網search下都有答案啦。不如你解釋下鬼神係咪存在吧，我真係好想呢個世界有鬼，有報應。

傳聞鬼既世界同人一樣
。一開始係好低層一樣好多階級
唔好以為鬼就大晒

太skr了，鬼報夢比你知？

我哋要多啲為佢哋祈禱

要信有神啊！

就算今生不報

死後都會好大鑊

你冇學過法？

茅丫，口5口以教下我QAQ

要香火頂盛，愈多供奉佢地力量愈強

拉

你將依啲野group 哂落腦部運作係無助你認識事情
例如執著既科學根據係咩
我好奇你點理解件事
你點用科學對照實驗黎證明執著依個觀念係實體
執著係身體反應係心跳得好快 好嬲
跟住你因為咁血壓提高心跳率提升
咁你跑步都一樣係咁啦

你心念入面既野可以用科學觀察到咩
你話自己唔開心扮開心你唔講出黎都無人知啦
你可以講大話黎掩飾好多自己既情緒反應
我真係好好奇你點諗
鬼神報應方面我都係個句你只可間接證明佢地係存在
你用科學工具黎質疑所有宗教同因果我係無話可說
因為宗教只能由宗教角度而睇同思維
對門係六角鎖
你用左三角鎖去開你係永遠開唔到門。。

咁你都係解釋唔到鬼點解存在，係咩形式存在，只係不斷遊花園黎欺騙自己，用“不能猜度神”呢種偽邏輯黎狡辯，你呃到自己但係呃唔到其他人啵

我引某位佛教高僧比你參考
//
宣化上人: 一九八一年二月五日

鬼的種類很多。一般人皆以為鬼是猙獰可布、青面獠牙，其實這不一定。有時鬼能化作人身。乍看之下，以為是個人，其實是鬼。若你是開了五眼的人，鬼就不能欺騙你了。鬼又能變畜生，諸如馬牛羊犬、魚類、小白兔等。為什麼能變呢？因為他有神通。或者變為螞蟻、蚊蟲、蒼蠅、雀鳥、蜜蜂等。譬如：春天時百花盛開，在花叢中有一群蜜蜂在采蜜，其中就有很多是鬼的化身。在花叢裡有真的蜜蜂，也有假的蜜蜂。真的蜜蜂是循業受報；假的蜜蜂是鬼所變化。它們到各處去吃花蕊、飲花露。故不要以為鬼一定是看不見的。你天天與他打對面，還不認識哩！所謂“對面不識觀世音”，也可以說：“對面不識鬼”！

現在有人說：“法師，你這樣講，我真的不敢相信！唉！你不相信就罷了，何須謂“不敢相信”呢？我也沒有勉強你去信，只是說說道理，好教你提高警覺，不要天天撞鬼還懵然不知。有人說：“啊喲！法師，你這麼一說，簡直把我嚇壞了，晚上也不敢睡覺了。”那就干跪不要睡覺，修般舟三昧好了。

我若是說真話，你們一定不相信的，故少說真話；那麼，是不是說假話呢？不是的，假話更不要說。少說真話，假話連一點也不要說，真話說多了，人也是不相信的。

再者，妖魔鬼怪也會變種種動物。大家是否記得一九七六年，我們初搬到萬佛城，當時有居士買來一群烏龜放生。其中一只烏龜翻了過來，四腳朝天。當時馮馮居士也在場，他就看見一位身穿綠衣服的人，向他求救命。馮馮乃到處去觀察，發現原來就是那只烏龜翻了過來。且看！那只烏龜也有靈性，所以懂得找馮馮求救命。這麼多年來誰也未注意這件事情。但從此事當知，一切眾生，各有其眷屬。這是物以類聚，氣機相引，依類顯形的道理。

//

你當然可以繼續咁諗
我用科學角度去求解件事你無法回答咁係無法討論
無謂講了
依啲野不嬲難信
緣份至此 再會

又鬼神post 屌你聽日10月1 開始黎料

你篇野同你既邏輯一樣，都係總之信左先，唔信就算。

唉。有神秘台佢地又唔用。

你好啊
我支持抗爭者既
點解你會覺得支持抗爭者同宗教或者係玄學係對立既？
牧師都係教堂收留抗爭者啦
係咪所有牧師都膠化緊件事

我唔支持既話
我就唔會講政治上可以利用831既事打擊政府同差人
我都想知831差人9打打死左人係咩事

又分化
你真係含家富貴

p牌仔返屋企食蕉啦
講多曬氣
一見p牌基本上block得 藍絲扮黃就你依啲

我做左野洗唔洗話你知呢
依到係公開論壇
咁多人 mon住
我講出黎比人捉？
我睇你連同理心都無
唉

汪汪 hand hand 比人督穿姐 唔洗嬲既

埋黎睇 P牌狗搞分化

p牌仔逗鳩你 認真你就輸了